（文宣檢討）其實「功就大sir領，傷就散仔受」呢句文宣係咪需要檢討？

「功就大sir領，傷就散仔受」呢句說話嘅原意係令班condom仔意識到自己係condom，進而反抗大sir暴力清場嘅柯打，以至令有部分散仔唔想做condom而辭職，達到降低狗隻戰鬥力嘅作用
然而呢排睇返班狗嘅偉論，我發現呢個文宣方向有啲問題
而家狗嘅思維係：白衫大sir怕孭鍋，狗隻到咗現場就叫佢地駐守，由得班前線俾人鬧，死都唔落order清場。所以我地嘅文宣雖然令白衫同藍衫分化，但班犬嘅抗命行為係唔聽大sir order衝前打鳩市民，而理想中嘅辭職潮係政府無限燒錢OT之下根本無出現，即係狗隻戰鬥力其實仲高咗
咁我地可以點改善呢？我有幾個初步構想

option 1：完全放棄「功就大sir領，傷就散仔受」呢句文宣
其實我地對警文宣除咗呢句之外仲有好多，例如警察OT，老婆3P，真係會令部分狗唔想OT。抗爭路漫漫，一條路唔通咪行過第二條囉。不過我個人就唔係太鐘意呢個option，始終呢句文宣真係用咗文宣巴打們好多心血，同埋白衫同藍衫分化其實都令警犬指揮難咗好多，多咗好多警察濫暴嘅文宣，所以未到無辦法呢條線唔可以放棄

option 2：向警察宣傳如果佢地辭職，抗爭者會接受佢地
連登仔一直以嚟都不停宣傳禍必及家人，想令警犬怕報復而唔撈。但大家要知道，仇恨，憤怒同接納，恐懼係完全對立嘅概念，你要搞佢家人，就係同佢建立仇恨，咁日後我地想招安佢地就難咗。如果我地嘅目的係令狗辭職，咁我地最應該做嘅係嘗試感化佢地，宣傳辭職警犬係可以變返人先係最合理。不過如果咁做的話，就無機會叫佢地還眼填命了

option 3：繼續延伸「功就大sir領，傷就散仔受」嘅宣傳到唔同職務嘅狗，令佢地內部分化到不能有效行動嘅程度，例如有巴打話公安會取代警犬嘅地位，我覺得可以好好，可以煲大，令佢地互相不信任。然後如果佢地中計的話就可以延伸到其他部門，慢慢令佢地內部嘅不信任大到爆煲。咁做嘅壞處都好明顯：喺佢地內部崩潰前，我地咁做會令警犬打人更狠，前線會被虐待得更慘，會流更多血

暫時諗到咁多，唔知大家點睇
sorry for 1999

記住818不散呀屌
完

push一下

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

巴打，班黑社會有連登ac

無人嘅

系就大sir 屌，綠帽就散仔戴

個問題就係：除非你令警犬分化到無法運作，如果唔係你只會幫佢加攻

功就林奠領，過就警隊孭

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

push2下

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）